
                      Hacia tiempo que quería verla y mi novia no,a si que tuve que ir a una extraña a las once de la noche, y estaba solo en la sala. La película es grande no se podía esperar menos de james Camerón, es un drama de aventuras basado en hechos reales. Esta muy bien contada y te sumerge totalmente en la agonía, desesperación y claustrofobia de los personajes. Los parajes son fabulosos y grandiosos la cueva es bella de verdad, cabe destacar que vi la versión en 3D y sin ser necesaria en algunos momentos sentí que era yo el que se agarraba a esas paredes!! Para mi es una de las grandes y con gusto seguiré viendola con el paso del tiempo! Hago hincapié en que el punto mas fuerte es la cercanía con la que te transmite lo malo y lo bueno que les sucede a los protagonistas!! Lo mismo estas riendo que llorando, o que comiendote las uñas. Se la recomiendo a todo el mundo pero sobre todo a los fans del genero. Saludos.
        
            